計政治層面，佔領行政機關同立法機關，有咩分別

學術討論

真心想知